點解仲要比香港運作？

對面出大技要玩落去，點解我地仲要就住就住玩？

每個香港人由今日開始，要以「停止香港運作」為目標去出一分力！

每個香港人由今日開始，要以「停止香港運作」為目標去出一分力！

直至香港重光

諗方法堵塞埋鐵路 全港封站